(突發) 消息指政府將釋放核彈

消你老母息咩
仲幫人推三毛Fake News
推721啦屌

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

核武器唔係隨便用，師兄吹得大咗😂

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！